點先可以令記性好啲，特別係記啲自己冇興趣既野

有興趣果啲我好易記到，例如日文

但數學，英文果啲就記唔入腦

如何調整心態？？？